兔子技能表演🐰🌟🏆👏🏻👏🏻👏🏻

兔子技能表演🐰🌟🏆🏆👏🏻👏🏻👏🏻

N.B.: 實在有太多主人遺棄兔子，主要原因是不理解兔子,覺得牠們悶不親近人。兔子是聰明、群體性動物。如果想養，可在兔友協會參觀然後領養，這裏有太多兔子需要一個家。詳情可去

兔子高難度表演: 打鼓、打籃球、保齡球、簽名！🐰🌟🌟🏆🏆👏🏻👏🏻

兔兔會不會發夢? 🐰

當然會，以下videos 可看到：

發夢同主人玩：

發夢喝水：

發夢吃香蕉：